韓國瑜花蓮造勢 主辦單位宣布現場超過10萬人

16：25
韓國瑜花蓮造勢大會今天下午2點45分於花蓮市六期重畫區開始，韓國瑜預計傍晚5點進場。主辦單位稍早宣布現場已突破10萬人，稍後花蓮縣長徐榛蔚將登台助講。

15：47

韓國瑜花蓮造勢大會將在下午2時45分於花蓮市六期重畫區開始，韓國瑜預計傍晚5時進入會場。目前挺韓四大天王在台上致詞，主辦單位宣布，現場已經突破8萬人。

現場主持人有台北市議員戴錫欽、王欣儀、應曉薇及花蓮縣吉安鄉長游淑貞，主辦單位提醒民眾不要與親友走散，並持續播送主題曲「我的未來不是夢」，支持民眾幾乎人手一支國旗，衣服上貼上「非韓不投」、「韓家軍」貼紙。

現場大國旗已經攤開在會場傳接，氣氛熱烈，並有樂團及原住民舞蹈表演，並有台南市議員謝龍介助講。

主辦單位也在5點17分，宣布現場已突破15萬人。

目測起碼50萬人

咁64起碼100萬人

賣台發大財！

咁都十萬6.4果晚咪有百三萬人